Title: 年末年始休業のお知らせ
Date: 2016-12-28 15:49
Slug: EOY-Holiday-Notice
Lang: ja
Modified: 2016-12-28 15:49
Tags: EOY-notice; 
Author: Aiko Yokoyama
Summary: 平素は、弊社の運営しております「Xoxzo クラウド・テレフォニー・プラットフォーム」ならびに、「EZSMS・ショートメッセージ(SMS)配信サービス」をご利用いただきまして、誠にありがとうございます。

さて、本年の年末年始につきましては、まことに勝手ではございますが下記のとおり休業させていただきますので、ご高配賜りますようお知らせ申し上げます。

記

* 年末年始休業日：2016年12月29日（木）～2017年1月3日（火）
* 本年最終業務日：2016年12月28日（水）
* 新年業務開始日：2017年1月4日（水）

なお、サポートメールに関しては緊急性の低いものについての対応は、新年業務開始後にさせていただきますのでご了承ください。

年末で何かとご繁用のことと存じ上げますが、どうかご自愛くださいますようお願い申し上げます。

2017年が皆々様にとりまして、さらに素晴らしい年であることを祈念いたしまして、年末のご挨拶とさせていただきます。

